有冇人有睇stupid music樂評

各位巴絲有睇嘅話，有咩意見

論盡音樂？

係呀

巴打係星勤本人？

唔係呀 想睇下啲人點睇佢樂評姐

睇字還好
video唔係好頂得順佢個tune